[ww3？] 解放軍戰神轟炸機「轟-6K」轟炸美軍關島基地

真係開戰？？點算好 好擔心

中美角力｜轟-6K模擬炸關島基地影片曝光 解放軍擺明車馬挑釁美國
中美「冷戰2.0」，雙方劍拔弩張，越來越多迹象顯示正演變成一場熱戰。解放軍空軍今日在官方微博發放了一段最新短片，當中出現被內媒吹噓為「戰神」的戰略轟炸機「轟-6K」模擬轟炸美軍關島基地畫面，有關訊息極具挑釁性，因而引起了外界的高度關注。據悉，這也是解放軍首次擺明車馬、公開針對美軍基地的相關畫面。
解放軍空軍官微「空軍在線」今日發放的短片，以真實片段配合模擬的3D動畫，視覺上營造出轟-6K進行攻擊任務的全過程。影片一開始便播放轟-6K在空軍基地中進行起飛前準備的片段，接着起飛後接近指定目標，駕駛員鎖定目標，發射導彈對一處基地進行炸轟，命中後冒起巨大火球及濃煙。

被「轟炸」的疑似美軍關島基地，冒出如同核爆的火球。

上月24日，中國各大軍媒曾密集宣傳，解放軍中部戰區空軍航空兵所屬的「第一支」戰略轟炸機部隊，當時出鏡的就是轟-6K。
轟-6K是轟-6的深度改進型號，從早期的中型轟炸機被升級為如今的戰略轟炸機。轟-6K首次在2007年曝光，機身獲重新設計，機頭安裝大型雷達，駕駛艙實現「玻璃座艙化」，更新電子設備，配置彈射逃生系統，改用俄製D30-KP-2引擎，機翼下共有6個掛點。

轟-6K的主要機載武器包括空地導彈和巡航導彈，作戰半徑超過3,500公里。而轟-6K近日不斷出現在台灣海峽、南海、西太平洋上空，成為中國進行戰略威懾的最強轟炸機。

偷襲珍珠港2.0

呢d野諗都已經犯大忌仲要拍埋出嚟，真弱智

Twitter 見
不斷提供彈藥

美帝亡我之心不死 可能真係震懾到美帝呢

擔心

仲唔快d幫祖國強大既軍力做大外宣

都係個句，你入到防空區當你贏啦

好快又要割地賠錢

模擬

標題黨

我唔信鄰國會咁夠薑

玩模擬市民溝到女算唔算有女？

軍國主義復辟

就係唔敢做先播動畫打飛機

屌你咩標題撚

轉過頭嘴炮完咪又番黎打仔

支共下場：

今日發放的短片，以真實片段配合模擬的3D動畫，視覺上營造出轟-6K進行攻擊任務的全過程。